[
    {"name": "align-content", "desc": "Especifica la alineaci\u00f3n entre las l\u00edneas dentro de un contenedor flexible cuando los elementos no utilizan todo el espacio disponible", "type": "properties-and-attributes", "values": ["stretch", "center", "flex-start", "flex-end", "space-between", "space-around", "space-evenly"]},
    {"name": "align-items", "desc": "Especifica la alineaci\u00f3n de los elementos dentro de un contenedor flexible.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["stretch", "center", "flex-start", "flex-end", "baseline"]},
    {"name": "align-self", "desc": "Especifica la alineaci\u00f3n de los elementos seleccionados dentro de un contenedor flexible", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "stretch", "center", "flex-start", "flex-end", "baseline"]},
    {"name": "all", "desc": "Restablece todas las propiedades (excepto Unicode-bidi y direcci\u00f3n)", "type": "properties-and-attributes", "values": ["initial", "inherit", "unset"]},
    {"name": "animation", "desc": "Una propiedad abreviada para todas las propiedades de animaci\u00f3n-*", "type": "properties-and-attributes", "values": ["animation-name", "animation-duration", "animation-timing-function", "animation-delay", "animation-iteration-count", "animation-direction", "animation-fill-mode", "animation-play-state"]},
    {"name": "animation-delay", "desc": "Especifica cu\u00e1ndo comenzar\u00e1 la animaci\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<time>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "animation-direction", "desc": "Especifica si una animaci\u00f3n debe reproducirse en direcci\u00f3n inversa o en ciclos alternos.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "reverse", "alternate", "alternate-reverse", "initial", "inherit"]},
    {"name": "animation-duration", "desc": "Especifica cu\u00e1ntos segundos o milisegundos tarda una animaci\u00f3n en completar un ciclo.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<time>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "animation-fill-mode", "desc": "Especifica un estilo para el elemento cuando la animaci\u00f3n no se est\u00e1 reproduciendo (antes de que comience, despu\u00e9s de que finalice o ambos).", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "forwards", "backwards", "both", "initial", "inherit"]},
    {"name": "animation-iteration-count", "desc": "Especifica el n\u00famero de veces que se debe reproducir una animaci\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "infinite", "initial", "inherit"]},
    {"name": "animation-name", "desc": "Especifica el nombre de la animaci\u00f3n @keyframes.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<keyframes-name>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "animation-play-state", "desc": "Especifica si la animaci\u00f3n est\u00e1 en ejecuci\u00f3n o en pausa.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["running", "paused", "initial", "inherit"]},
    {"name": "animation-timing-function", "desc": "Especifica la curva de velocidad de la animaci\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["linear", "ease", "ease-in", "ease-out", "ease-in-out", "step-start", "step-end", "initial", "inherit"]},
    {"name": "backdrop-filter", "desc": "La propiedad de filtro de fondo aplica efectos gr\u00e1ficos como desenfoque o cambio de color al \u00e1rea detr\u00e1s del elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "blur()", "brightness()", "contrast()", "drop-shadow()", "grayscale()", "hue-rotate()", "invert()", "opacity()", "saturate()", "sepia()", "initial", "inherit"]},
    {"name": "backface-visibility", "desc": "Define si la cara posterior de un elemento debe ser visible o no cuando est\u00e1 de cara al usuario.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["visible", "hidden", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background", "desc": "Una propiedad abreviada para todas las propiedades de fondo-*", "type": "properties-and-attributes", "values": ["background-color", "background-image", "background-position", "background-size", "background-repeat", "background-origin", "background-clip", "background-attachment", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background-attachment", "desc": "Establece si una imagen de fondo es fija o se desplaza con el resto de la p\u00e1gina.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["scroll", "fixed", "local", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background-blend-mode", "desc": "Especifica el modo de fusi\u00f3n de cada capa de fondo (color/imagen)", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "multiply", "screen", "overlay", "darken", "lighten", "color-dodge", "color-burn", "hard-light", "soft-light", "difference", "exclusion", "hue", "saturation", "color", "luminosity", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background-clip", "desc": "Especifica el \u00e1rea de pintura del fondo.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["border-box", "padding-box", "content-box", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background-color", "desc": "Establece el color de fondo de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["--data-color", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background-image", "desc": "Establece una o m\u00e1s im\u00e1genes de fondo para un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<url>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background-origin", "desc": "Especifica d\u00f3nde se ubican las im\u00e1genes de fondo.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["padding-box", "border-box", "content-box", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background-position", "desc": "Establece la posici\u00f3n inicial de una imagen de fondo.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "top", "bottom", "left", "right", "center", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background-repeat", "desc": "Establece c\u00f3mo se repetir\u00e1 una imagen de fondo", "type": "properties-and-attributes", "values": ["repeat", "repeat-x", "repeat-y", "no-repeat", "space", "round", "initial", "inherit"]},
    {"name": "background-size", "desc": "Especifica el tama\u00f1o de las im\u00e1genes de fondo.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "cover", "contain", "<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "block-size", "desc": "Establece el tama\u00f1o de un elemento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "fit-content", "min-content", "max-content", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border", "desc": "Una propiedad abreviada para todas las propiedades border-*", "type": "properties-and-attributes", "values": ["border-width", "border-style", "border-color", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-block-width, border-block-style</em> y <em>border-block-color</em>.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-color", "desc": "Especifica el color del borde en un lado de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-end", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-block-end-width, border-block-end-style</em> y <em>border-block-end-color</em>", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-end-color", "desc": "Especifica el color del borde al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-end-style", "desc": "Especifica el estilo del borde al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-end-width", "desc": "Especifica el ancho del borde al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-start", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-block-start-width, border-block-start-style</em> y <em>border-block-start-color</em>", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-start-color", "desc": "Especifica el color del borde al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-start-style", "desc": "Especifica el estilo del borde al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-start-width", "desc": "Especifica el ancho del borde al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-style", "desc": "Especifica el estilo del borde en un lado de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-block-width", "desc": "Especifica el ancho del borde en un lado de un elemento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-bottom", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-bottom-width, border-bottom-style</em> y <em>border-bottom-color</em>.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-bottom-color", "desc": "Especifica el color del borde inferior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-bottom-left-radius", "desc": "Define la forma del borde de la esquina inferior izquierda.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-bottom-right-radius", "desc": "Define la forma del borde de la esquina inferior derecha.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-bottom-style", "desc": "Especifica el estilo del borde inferior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-bottom-width", "desc": "Especifica el ancho del borde inferior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-collapse", "desc": "Especifica si los bordes de la tabla deben colapsarse en un solo borde o estar separados", "type": "properties-and-attributes", "values": ["collapse", "separate", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-color", "desc": "Establece el color de los cuatro bordes.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-end-end-radius", "desc": "Define la forma del borde del extremo del borde final de la caja.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-end-start-radius", "desc": "Define la forma del borde del lado inicial del borde final del cuadro.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-image", "desc": "Una propiedad abreviada para todas las propiedades <em>border-image-*</em>", "type": "properties-and-attributes", "values": ["border-image-source", "border-image-slice", "border-image-width", "border-image-outset", "border-image-repeat", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-image-outset", "desc": "Especifica la cantidad en la que el \u00e1rea de la imagen del borde se extiende m\u00e1s all\u00e1 del cuadro del borde.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-image-repeat", "desc": "Especifica si la imagen del borde debe repetirse, redondearse o estirarse.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["stretch", "repeat", "round", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-image-slice", "desc": "Especifica c\u00f3mo dividir la imagen del borde.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "<percentage>", "<fill>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-image-source", "desc": "Especifica la ruta a la imagen que se utilizar\u00e1 como borde.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<url>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-image-width", "desc": "Especifica el ancho de la imagen del borde.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "<number>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-inline-width, border-inline-style</em> y <em>border-inline-color</em>.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-color", "desc": "Especifica el color del borde en un lado de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-end", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-inline-end-width, border-inline-end-style</em> y <em>border-inline-end-color</em>.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-end-color", "desc": "Especifica el color del borde al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-end-style", "desc": "Especifica el estilo del borde al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-end-width", "desc": "Especifica el ancho del borde al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-start", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-inline-start-width, border-inline-start-style</em> y <em>border-inline-start-color</em>.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-start-color", "desc": "Especifica el color del borde al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-start-style", "desc": "Especifica el estilo del borde al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-start-width", "desc": "Especifica el ancho del borde al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-style", "desc": "Especifica el estilo del borde en un lado de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-inline-width", "desc": "Especifica el ancho del borde en un lado de un elemento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-left", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-left-width, border-left-style</em> y <em>border-left-color</em>.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-left-color", "desc": "Especifica el color del borde izquierdo de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-left-style", "desc": "Especifica el estilo del borde izquierdo de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-left-width", "desc": "Especifica el ancho del borde izquierdo de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-radius", "desc": "Una propiedad abreviada para las cuatro propiedades de borde*-radio", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-right", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-right-width, border-right-style</em> y <em>border-right-color</em>.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-right-color", "desc": "Especifica el color del borde derecho de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-right-style", "desc": "Especifica el estilo del borde derecho de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-right-width", "desc": "Especifica el ancho del borde derecho de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-spacing", "desc": "Especifica la distancia entre los bordes de celdas adyacentes.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-start-end-radius", "desc": "Define la forma del borde del lado final del borde inicial del cuadro.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-start-start-radius", "desc": "Define la forma del borde del lado inicial del borde inicial del cuadro.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-style", "desc": "Establece el estilo de los cuatro bordes.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-top", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>border-top-width, border-top-style</em> y <em>border-top-color</em>.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<border-width>", "<border-style>", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-top-color", "desc": "Especifica el color del borde superior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "transparent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-top-left-radius", "desc": "Define la forma del borde de la esquina superior izquierda.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-top-right-radius", "desc": "Define la forma del borde de la esquina superior derecha.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-top-style", "desc": "Especifica el estilo del borde superior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-top-width", "desc": "Especifica el ancho del borde superior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "border-width", "desc": "Establece el ancho de los cuatro bordes.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "bottom", "desc": "Especifica la posici\u00f3n inferior de un elemento posicionado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "box-decoration-break", "desc": "Especifica c\u00f3mo el fondo, el relleno, el borde, la imagen del borde y la sombra del cuadro de un elemento deben dividirse en varias l\u00edneas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["slice", "clone", "initial", "inherit"]},
    {"name": "box-shadow", "desc": "Adjunta una o m\u00e1s sombras a un elemento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<shadow>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "box-sizing", "desc": "Especifica si el ancho y el alto de un elemento incluyen relleno y borde, o solo el contenido.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["content-box", "border-box", "initial", "inherit"]},
    {"name": "break-after", "desc": "Especifica el comportamiento de salto de p\u00e1gina, columna o regi\u00f3n despu\u00e9s del cuadro generado", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "always", "avoid", "left", "right", "page", "column", "region", "avoid-page", "avoid-column", "avoid-region", "initial", "inherit"]},
    {"name": "break-before", "desc": "Especifica el comportamiento de salto de p\u00e1gina, columna o regi\u00f3n antes del cuadro generado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "always", "avoid", "left", "right", "page", "column", "region", "avoid-page", "avoid-column", "avoid-region", "initial", "inherit"]},
    {"name": "break-inside", "desc": "Especifica el comportamiento de salto de p\u00e1gina, columna o regi\u00f3n dentro del cuadro generado", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "avoid", "avoid-page", "avoid-column", "avoid-region", "initial", "inherit"]},
    {"name": "caption-side", "desc": "Especifica la ubicaci\u00f3n de un t\u00edtulo de tabla.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["top", "bottom", "initial", "inherit"]},
    {"name": "caret-color", "desc": "Especifica el color del cursor (car\u00e1cter) en entradas, \u00e1reas de texto o cualquier elemento que sea editable", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "clear", "desc": "Especifica el posicionamiento del elemento con respecto a los objetos flotantes.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "left", "right", "both", "initial", "inherit"]},
    {"name": "clip", "desc": "Recorta un elemento absolutamente posicionado", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "shape", "initial", "inherit"]},
    {"name": "clip-path", "desc": "Recorta un elemento a una forma b\u00e1sica o a una ruta SVG", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "<url>", "<basic-shape>", "<box>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "color", "desc": "Establece el color del texto", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "column-count", "desc": "Especifica el n\u00famero de columnas en las que se debe dividir un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<integer>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "column-fill", "desc": "Especifica c\u00f3mo llenar las columnas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "balance", "initial", "inherit"]},
    {"name": "column-gap", "desc": "Especifica el espacio entre las columnas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "normal", "initial", "inherit"]},
    {"name": "column-rule", "desc": "Una propiedad abreviada para configurar todas las propiedades column-rule-*", "type": "properties-and-attributes", "values": ["column-rule-width", "column-rule-style", "column-rule-color", "initial", "inherit"]},
    {"name": "column-rule-color", "desc": "Especifica el color de la regla entre columnas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "column-rule-style", "desc": "Especifica el estilo de la regla entre columnas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "column-rule-width", "desc": "Especifica el ancho de la regla entre columnas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "column-span", "desc": "Especifica cu\u00e1ntas columnas debe abarcar un elemento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "all", "initial", "inherit"]},
    {"name": "column-width", "desc": "Especifica el ancho de las columnas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "columns", "desc": "Una propiedad abreviada para configurar el ancho y el recuento de columnas", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<integer>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "content", "desc": "Inserta contenido generado", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "none", "counter", "attr()", "open-quote", "close-quote", "no-open-quote", "no-close-quote", "<string>", "<url>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "counter-increment", "desc": "Incrementa uno o m\u00e1s contadores.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<custom-ident>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "counter-reset", "desc": "Crea o restablece uno o m\u00e1s contadores", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<custom-ident>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "cursor", "desc": "Especifica el cursor del mouse que se mostrar\u00e1 al apuntar sobre un elemento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["alias", "all-scroll", "auto", "cell", "context-menu", "col-resize", "copy", "crosshair", "default", "e-resize", "ew-resize", "grab", "grabbing", "help", "move", "n-resize", "ne-resize", "nesw-resize", "ns-resize", "nw-resize", "nwse-resize", "no-drop", "none", "not-allowed", "pointer", "progress", "row-resize", "s-resize", "se-resize", "sw-resize", "text", "url()", "vertical-text", "w-resize", "wait", "zoom-in", "zoom-out", "initial", "inherit"]},
    {"name": "direction", "desc": "Especifica la direcci\u00f3n del texto/direcci\u00f3n de escritura.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["ltr", "rtl", "initial", "inherit"]},
    {"name": "display", "desc": "Especifica c\u00f3mo se debe mostrar un determinado elemento HTML.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["inline", "block", "flex", "grid", "inline-block", "inline-flex", "inline-grid", "inline-table", "list-item", "run-in", "table", "table-caption", "table-cell", "table-column", "table-column-group", "table-footer-group", "table-header-group", "table-row", "table-row-group", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "empty-cells", "desc": "Especifica si se mostrar\u00e1n o no los bordes y el fondo de las celdas vac\u00edas de una tabla.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["show", "hide", "initial", "inherit"]},
    {"name": "filter", "desc": "Define efectos (por ejemplo, desenfoque o cambio de color) en un elemento antes de que se muestre el elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "<filter-function>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "flex", "desc": "Especifica la longitud del elemento, en relaci\u00f3n con el resto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "initial", "none", "<flex-grow>", "<flex-shrink>", "<flex-basis>", "content", "inherit"]},
    {"name": "flex-basis", "desc": "Especifica la longitud inicial de un elemento flexible.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "content", "initial", "inherit"]},
    {"name": "flex-direction", "desc": "Especifica la direcci\u00f3n de los elementos flexibles.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["row", "row-reverse", "column", "column-reverse", "initial", "inherit"]},
    {"name": "flex-flow", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades <em>flex-direction</em> y <em>flex-wrap</em>", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<flex-direction>", "<flex-wrap>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "flex-grow", "desc": "Especifica cu\u00e1nto crecer\u00e1 el art\u00edculo en relaci\u00f3n con el resto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "flex-shrink", "desc": "Especifica c\u00f3mo se reducir\u00e1 el elemento en relaci\u00f3n con el resto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "flex-wrap", "desc": "Especifica si los elementos flexibles deben ajustarse o no.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["nowrap", "wrap", "wrap-reverse", "initial", "inherit"]},
    {"name": "float", "desc": "Especifica si un cuadro debe flotar o no.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["left", "right", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "flood-color", "desc": "Especifica el color del servidor de pintura 'relleno por inundaci\u00f3n'", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "flood-opacity", "desc": "Especifica la opacidad del servidor de pintura 'relleno de inundaci\u00f3n'", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades de estilo de fuente, variante de fuente, peso de fuente, tama\u00f1o de fuente/alto de l\u00ednea y familia de fuentes.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<font-style>", "<font-variant>", "<font-weight>", "<font-size>/<line-height>", "<font-family>", "caption", "icon", "menu", "message-box", "small-caption", "status-bar", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-family", "desc": "Especifica la familia de fuentes para el texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<family-name>", "<generic-family>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-feature-settings", "desc": "Permite controlar las funciones tipogr\u00e1ficas avanzadas en fuentes OpenType.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "none", "<feature-tag-value>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-kerning", "desc": "Controla el uso de la informaci\u00f3n de kerning.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "normal", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-language-override", "desc": "Controla el uso de glifos espec\u00edficos del idioma en un tipo de letra", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "<string>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-optical-sizing", "desc": "Permite controlar el tama\u00f1o \u00f3ptico de la fuente.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-size", "desc": "Especifica el tama\u00f1o de fuente del texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<absolute-size>", "<relative-size>", "<length>", "<percentage>", "larger", "smaller", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-size-adjust", "desc": "Preserva la legibilidad del texto cuando se produce un retroceso de fuente", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-stretch", "desc": "Selecciona una cara normal, condensada o expandida de una familia de fuentes", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "ultra-condensed", "extra-condensed", "condensed", "semi-condensed", "semi-expanded", "expanded", "extra-expanded", "ultra-expanded", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-style", "desc": "Especifica el estilo de fuente para el texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "italic", "oblique", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-synthesis", "desc": "Especifica la s\u00edntesis de fuentes de m\u00faltiples archivos de fuentes.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "weight", "style", "weight style", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-variant", "desc": "Especifica si un texto debe mostrarse o no en fuente de versalitas", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "small-caps", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-variant-caps", "desc": "Controla el uso de glifos alternativos para letras may\u00fasculas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "small-caps", "all-small-caps", "petite-caps", "all-petite-caps", "unicase", "titling-caps", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-variant-east-asian", "desc": "Controla el uso de glifos alternativos para escrituras de Asia oriental.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "ruby", "jis78", "jis83", "jis90", "jis04", "simplified", "traditional", "full-width", "proportional-width", "ruby full-width", "ruby proportional-width", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-variant-ligatures", "desc": "Controla el uso de glifos alternativos para ligaduras o uni\u00f3n de caracteres.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "none", "common-ligatures", "no-common-ligatures", "discretionary-ligatures", "no-discretionary-ligatures", "historical-ligatures", "no-historical-ligatures", "contextual", "no-contextual", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-variant-numeric", "desc": "Controla el uso de glifos alternativos para n\u00fameros, fracciones y marcadores ordinales", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "ordinal", "slashed-zero", "lining-nums", "oldstyle-nums", "proportional-nums", "tabular-nums", "diagonal-fractions", "stacked-fractions", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-variant-position", "desc": "Controla el uso de glifos alternativos o la visualizaci\u00f3n de texto rub\u00ed", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "sub", "super", "initial", "inherit"]},
    {"name": "font-weight", "desc": "Especifica el peso de una fuente.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "bold", "bolder", "lighter", "<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades grid-template-rows, grid-template-columns, grid-template-areas, grid-auto-rows, grid-auto-columns y grid-auto-flow.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-area", "desc": "Especifica un nombre para el elemento de la cuadr\u00edcula o esta propiedad es una propiedad abreviada para las propiedades grid-row-start, grid-column-start, grid-row-end y grid-column-end.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<grid-line>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-auto-columns", "desc": "Especifica el tama\u00f1o de las columnas en un dise\u00f1o de cuadr\u00edcula.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<track-size>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-auto-flow", "desc": "Especifica c\u00f3mo se alinean autom\u00e1ticamente los elementos colocados autom\u00e1ticamente en el contenedor de la cuadr\u00edcula.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["row", "column", "dense", "row dense", "column dense", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-auto-rows", "desc": "Especifica el tama\u00f1o de las filas en un dise\u00f1o de cuadr\u00edcula.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<track-size>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-column", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades grid-column-start y grid-column-end", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<grid-line>", "span <integer>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-column-end", "desc": "Especifica d\u00f3nde finalizar el elemento de la cuadr\u00edcula.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<grid-line>", "span <integer>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-column-gap", "desc": "Especifica el tama\u00f1o del espacio entre columnas en un dise\u00f1o de cuadr\u00edcula", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-column-start", "desc": "Especifica d\u00f3nde colocar el elemento de la cuadr\u00edcula.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<grid-line>", "span <integer>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-gap", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades grid-row-gap y grid-column-gap.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<grid-row-gap> <grid-column-gap>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-row", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades grid-row-start y grid-row-end", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<grid-line>", "span <integer>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-row-end", "desc": "Especifica d\u00f3nde finalizar el elemento de la cuadr\u00edcula.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<grid-line>", "span <integer>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-row-gap", "desc": "Especifica el tama\u00f1o del espacio entre filas en un dise\u00f1o de cuadr\u00edcula", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-row-start", "desc": "Especifica d\u00f3nde colocar el elemento de la cuadr\u00edcula.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<grid-line>", "span <integer>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-template", "desc": "Una propiedad abreviada para las propiedades grid-template-rows, grid-template-columns y grid-template-areas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-template-areas", "desc": "Especifica c\u00f3mo mostrar columnas y filas, utilizando elementos de cuadr\u00edcula con nombre", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<grid-template-areas>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-template-columns", "desc": "Especifica el tama\u00f1o de las columnas en un dise\u00f1o de cuadr\u00edcula.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<track-size>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "grid-template-rows", "desc": "Especifica el tama\u00f1o de las filas en un dise\u00f1o de cuadr\u00edcula.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<track-size>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "hanging-punctuation", "desc": "Especifica si un car\u00e1cter de puntuaci\u00f3n se puede colocar fuera del cuadro de l\u00ednea.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "first", "last", "allow-end", "force-end", "initial", "inherit"]},
    {"name": "height", "desc": "Establece la altura de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "hyphens", "desc": "Establece c\u00f3mo dividir palabras para mejorar el dise\u00f1o de los p\u00e1rrafos.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "manual", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "image-orientation", "desc": "Especifica una rotaci\u00f3n en el sentido derecho o en el sentido de las agujas del reloj que un agente de usuario aplica a una imagen.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["angle", "flip", "from-image", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "image-rendering", "desc": "Da una pista al navegador sobre qu\u00e9 aspectos de una imagen son m\u00e1s importantes para preservar cuando se escala la imagen.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "crisp-edges", "pixelated", "initial", "inherit"]},
    {"name": "image-resolution", "desc": "Especifica la resoluci\u00f3n intr\u00ednseca de todas las im\u00e1genes rasterizadas utilizadas en o sobre el elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "<resolution>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "initial-letter", "desc": "Especifica el n\u00famero de l\u00edneas del contenido del texto a las que se aplicar\u00e1 un estilo de letra inicial.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<integer>", "normal", "initial", "inherit"]},
    {"name": "initial-letter-align", "desc": "Especifica la alineaci\u00f3n del pseudoelemento ::primera letra dentro del flujo del pseudoelemento ::primera l\u00ednea", "type": "properties-and-attributes", "values": ["alphabetic", "auto", "hanging", "initial", "inherit"]},
    {"name": "inline-size", "desc": "Establece el tama\u00f1o en l\u00ednea de un contenedor de bloques", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "min-content", "max-content", "fit-content", "initial", "inherit"]},
    {"name": "inset", "desc": "Propiedad abreviada para las propiedades superior, derecha, inferior e izquierda", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "inset-block", "desc": "Establece el inicio del bloque insertado y el final del bloque insertado de una caja.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "inset-block-end", "desc": "Especifica un margen insertado desde el borde inferior del bloque contenedor del elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "inset-block-start", "desc": "Especifica un margen insertado desde el borde superior del bloque contenedor del elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "inset-inline", "desc": "Establece el inicio insertado en l\u00ednea y el final insertado en l\u00ednea de un cuadro.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "inset-inline-end", "desc": "Especifica un margen insertado desde el borde derecho del bloque contenedor del elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "inset-inline-start", "desc": "Especifica un margen insertado desde el borde izquierdo del bloque contenedor del elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "isolation", "desc": "Crea un nuevo contexto de apilamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "isolate", "initial", "inherit"]},
    {"name": "justify-content", "desc": "Alinea elementos flexibles a lo largo del eje principal de la l\u00ednea actual del contenedor flexible", "type": "properties-and-attributes", "values": ["flex-start", "flex-end", "center", "space-between", "space-around", "space-evenly", "initial", "inherit"]},
    {"name": "justify-items", "desc": "Alinea los art\u00edculos dentro de un contenedor flexible.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "normal", "stretch", "center", "start", "end", "flex-start", "flex-end", "self-start", "self-end", "left", "right", "baseline", "first baseline", "last baseline", "initial", "inherit"]},
    {"name": "justify-self", "desc": "Alinea los elementos seleccionados dentro de un contenedor flexible.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "normal", "stretch", "center", "start", "end", "flex-start", "flex-end", "self-start", "self-end", "left", "right", "baseline", "first baseline", "last baseline", "initial", "inherit"]},
    {"name": "left", "desc": "Especifica la posici\u00f3n izquierda de un elemento posicionado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "letter-spacing", "desc": "Aumenta o disminuye el espacio entre caracteres en un texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "line-break", "desc": "Especifica c\u00f3mo/si romper l\u00edneas", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "loose", "normal", "strict", "anywhere", "initial", "inherit"]},
    {"name": "line-height", "desc": "Establece la altura de la l\u00ednea", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "<number>", "<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "line-height-step", "desc": "Establece la cantidad de interlineado para el contenedor de bloques m\u00e1s cercano.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "number", "initial", "inherit"]},
    {"name": "list-style", "desc": "Establece todas las propiedades de una lista en una sola declaraci\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["list-style-type", "list-style-position", "list-style-image", "initial", "inherit"]},
    {"name": "list-style-image", "desc": "Especifica una imagen como marcador de elemento de lista", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<url>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "list-style-position", "desc": "Especifica la posici\u00f3n de los marcadores de elementos de la lista.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["inside", "outside", "initial", "inherit"]},
    {"name": "list-style-type", "desc": "Especifica el tipo de marcador de elementos de lista.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "disc", "circle", "square", "decimal", "decimal-leading-zero", "lower-roman", "upper-roman", "lower-greek", "lower-latin", "upper-latin", "armenian", "georgian", "lower-alpha", "upper-alpha", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin", "desc": "Establece el margen para los cuatro lados de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-block", "desc": "Establece el margen para el inicio y el final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-block-end", "desc": "Establece el margen al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-block-start", "desc": "Establece el margen al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-bottom", "desc": "Establece el margen inferior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-inline", "desc": "Establece el margen para el inicio y el final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-inline-end", "desc": "Establece el margen al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-inline-start", "desc": "Establece el margen al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-left", "desc": "Establece el margen izquierdo de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-right", "desc": "Establece el margen derecho de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "margin-top", "desc": "Establece el margen superior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "marker", "desc": "Se utiliza para especificar el marcador para todos los pseudoelementos ::marker", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "marker-end", "desc": "Especifica la punta de flecha o polimarcador que se dibujar\u00e1 en el v\u00e9rtice final de un trazado abierto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<marker>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "marker-mid", "desc": "Especifica la punta de flecha o polimarcador que se dibujar\u00e1 en cada v\u00e9rtice excepto el primero y el \u00faltimo v\u00e9rtice de los trazados abiertos.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<marker>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "marker-start", "desc": "Especifica la punta de flecha o polimarcador que se dibujar\u00e1 en el primer v\u00e9rtice de un trazado abierto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<marker>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask", "desc": "Establece o recupera la imagen de la capa de m\u00e1scara de un elemento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<mask-reference>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-border-mode", "desc": "Especifica el modo de fusi\u00f3n utilizado para aplicar la m\u00e1scara.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["alpha", "luminance", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-border-outset", "desc": "Especifica la cantidad en la que la imagen de la m\u00e1scara se escala hacia adentro.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-border-repeat", "desc": "Especifica c\u00f3mo se colocan en mosaico las im\u00e1genes de m\u00e1scara.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["stretch", "repeat", "round", "space", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-border-slice", "desc": "Especifica los desplazamientos hacia adentro del borde de la m\u00e1scara.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "<percentage>", "fill", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-border-source", "desc": "Especifica la imagen de m\u00e1scara que se utilizar\u00e1.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "<image>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-border-width", "desc": "Especifica el ancho del borde de la m\u00e1scara.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-clip", "desc": "Determina el \u00e1rea de pintura de la m\u00e1scara, que es la regi\u00f3n afectada por la m\u00e1scara.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["border-box", "padding-box", "content-box", "text", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-composite", "desc": "Especifica c\u00f3mo se debe combinar la imagen o el v\u00eddeo enmascarado con la m\u00e1scara.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["add", "subtract", "intersect", "exclude", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-image", "desc": "Especifica qu\u00e9 imagen o im\u00e1genes deben usarse como capa(s) de m\u00e1scara para un elemento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<mask-reference>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-mode", "desc": "Especifica el modo de fusi\u00f3n entre las capas de m\u00e1scara y la imagen o v\u00eddeo enmascarado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["alpha", "luminance", "match-source", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-origin", "desc": "Especifica el origen del \u00e1rea de posicionamiento de la m\u00e1scara.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["border-box", "padding-box", "content-box", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-position", "desc": "Especifica la posici\u00f3n inicial de las capas de m\u00e1scara en relaci\u00f3n con su cuadro de borde.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<position>", "center", "top", "right", "bottom", "left", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-repeat", "desc": "Especifica c\u00f3mo se muestra en mosaico la imagen de la m\u00e1scara.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["repeat", "no-repeat", "repeat-x", "repeat-y", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-size", "desc": "Especifica el tama\u00f1o de las im\u00e1genes de m\u00e1scara.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "cover", "contain", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mask-type", "desc": "Especifica si se utiliza una m\u00e1scara y, de ser as\u00ed, si la m\u00e1scara es una luminancia o una m\u00e1scara alfa.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["luminance", "alpha", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "max-block-size", "desc": "Especifica el tama\u00f1o m\u00e1ximo de bloque de un elemento a nivel de bloque", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "none", "min-content", "max-content", "fit-content", "initial", "inherit"]},
    {"name": "max-height", "desc": "Establece la altura m\u00e1xima de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "max-inline-size", "desc": "Establece el tama\u00f1o m\u00e1ximo en l\u00ednea de un elemento a nivel de bloque", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "none", "min-content", "max-content", "fit-content", "initial", "inherit"]},
    {"name": "max-width", "desc": "Establece el ancho m\u00e1ximo de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "min-block-size", "desc": "Especifica el tama\u00f1o m\u00ednimo de bloque de un elemento a nivel de bloque", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "min-height", "desc": "Establece la altura m\u00ednima de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "min-inline-size", "desc": "Establece el tama\u00f1o m\u00ednimo en l\u00ednea de un elemento a nivel de bloque", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "min-width", "desc": "Establece el ancho m\u00ednimo de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "mix-blend-mode", "desc": "Especifica c\u00f3mo el contenido de un elemento debe combinarse con su fondo principal directo.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "multiply", "screen", "overlay", "darken", "lighten", "color-dodge", "color-burn", "hard-light", "soft-light", "difference", "exclusion", "hue", "saturation", "color", "luminosity", "initial", "inherit"]},
    {"name": "object-fit", "desc": "Especifica c\u00f3mo se debe ajustar el contenido de un elemento reemplazado a la caja establecida por su altura y ancho utilizados.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["fill", "contain", "cover", "none", "scale-down", "initial", "inherit"]},
    {"name": "object-position", "desc": "Especifica la alineaci\u00f3n del elemento reemplazado dentro de su cuadro.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<position>", "center", "top", "right", "bottom", "left", "initial", "inherit"]},
    {"name": "offset", "desc": "Establece la posici\u00f3n del elemento seg\u00fan el ancestro posicionado m\u00e1s cercano o el bloque contenedor inicial", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "offset-anchor", "desc": "Establece la posici\u00f3n del \u00e1rea de referencia de desplazamiento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<position>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "offset-distance", "desc": "Establece la distancia entre el elemento y su ancestro posicionado m\u00e1s cercano o el bloque contenedor inicial", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "offset-path", "desc": "Establece el tipo de ruta de movimiento utilizada para alterar la posici\u00f3n de desplazamiento del elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<url>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "offset-position", "desc": "Establece la posici\u00f3n del elemento a lo largo de la ruta definida por 'offset-path'", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "<position>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "offset-rotate", "desc": "Establece el \u00e1ngulo de rotaci\u00f3n del elemento alrededor de un centro de rotaci\u00f3n definido por 'anclaje de rotaci\u00f3n compensada'", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "<angle>", "reverse", "initial", "inherit"]},
    {"name": "offset-rotation", "desc": "Establece el \u00e1ngulo de rotaci\u00f3n del elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "<angle>", "reverse", "initial", "inherit"]},
    {"name": "opacity", "desc": "Establece el nivel de opacidad de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "order", "desc": "Establece el orden del elemento flexible, en relaci\u00f3n con el resto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<integer>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "orphans", "desc": "Establece el n\u00famero m\u00ednimo de l\u00edneas que se deben dejar en la parte inferior de una p\u00e1gina al dividirla", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<integer>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "outline", "desc": "Establece todas las propiedades del esquema en una declaraci\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<outline-color>", "<outline-style>", "<outline-width>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "outline-color", "desc": "Establece el color del contorno alrededor de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "invert", "initial", "inherit"]},
    {"name": "outline-offset", "desc": "Desplaza un contorno y lo dibuja m\u00e1s all\u00e1 del borde", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "outline-style", "desc": "Establece el estilo del contorno alrededor de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "hidden", "dotted", "dashed", "solid", "double", "groove", "ridge", "inset", "outset", "initial", "inherit"]},
    {"name": "outline-width", "desc": "Establece el ancho del contorno alrededor de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overflow", "desc": "Especifica qu\u00e9 deber\u00eda suceder si el contenido desborda el cuadro de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["visible", "hidden", "scroll", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overflow-anchor", "desc": "Determina qu\u00e9 posici\u00f3n del cuadro activa el desplazamiento del contenedor de desbordamiento actual", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overflow-block", "desc": "Determina c\u00f3mo se comporta el desbordamiento de bloque dentro de los elementos a nivel de bloque", "type": "properties-and-attributes", "values": ["visible", "hidden", "scroll", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overflow-clip-box", "desc": "Determina c\u00f3mo se determina el \u00e1rea de pintura de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["padding-box", "content-box", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overflow-inline", "desc": "Determina c\u00f3mo se comporta el desbordamiento en l\u00ednea dentro de elementos a nivel de bloque", "type": "properties-and-attributes", "values": ["visible", "hidden", "scroll", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overflow-wrap", "desc": "Especifica si el navegador debe insertar saltos de l\u00ednea dentro de las palabras para evitar que el texto desborde su cuadro de contenido.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "break-word", "anywhere", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overflow-x", "desc": "Especifica si se recortar\u00e1n o no los bordes izquierdo/derecho del contenido, si desborda el \u00e1rea de contenido del elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["visible", "hidden", "scroll", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overflow-y", "desc": "Especifica si se recortar\u00e1n o no los bordes superior/inferior del contenido, si desborda el \u00e1rea de contenido del elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["visible", "hidden", "scroll", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overscroll-behavior", "desc": "Especifica si un elemento puede desplazarse m\u00e1s all\u00e1 de sus l\u00edmites m\u00e1ximo y m\u00ednimo.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "contain", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overscroll-behavior-block", "desc": "Especifica si un elemento puede desplazarse m\u00e1s all\u00e1 de su l\u00edmite de bloque.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "contain", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overscroll-behavior-inline", "desc": "Especifica si un elemento puede desplazarse m\u00e1s all\u00e1 de su l\u00edmite en l\u00ednea", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "contain", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overscroll-behavior-x", "desc": "Especifica si un elemento puede desplazarse m\u00e1s all\u00e1 de sus l\u00edmites m\u00e1ximo y m\u00ednimo en el eje horizontal.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "contain", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "overscroll-behavior-y", "desc": "Especifica si un elemento puede desplazarse m\u00e1s all\u00e1 de sus l\u00edmites m\u00e1ximo y m\u00ednimo en el eje vertical.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "contain", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding", "desc": "Establece el relleno para los cuatro lados de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-block", "desc": "Establece el relleno para el inicio y el final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-block-end", "desc": "Establece el relleno al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-block-start", "desc": "Establece el relleno al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-bottom", "desc": "Establece el relleno inferior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-inline", "desc": "Establece el relleno para el inicio y el final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-inline-end", "desc": "Establece el relleno al final de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-inline-start", "desc": "Establece el relleno al inicio de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-left", "desc": "Establece el relleno izquierdo de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-right", "desc": "Establece el relleno correcto de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "padding-top", "desc": "Establece el relleno superior de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "page", "desc": "Establece varias propiedades de salto de p\u00e1gina", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<string>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "page-break-after", "desc": "Establece el comportamiento de salto de p\u00e1gina despu\u00e9s de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "always", "avoid", "left", "right", "initial", "inherit"]},
    {"name": "page-break-before", "desc": "Establece el comportamiento de salto de p\u00e1gina antes de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "always", "avoid", "left", "right", "initial", "inherit"]},
    {"name": "page-break-inside", "desc": "Establece el comportamiento de salto de p\u00e1gina dentro de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "avoid", "initial", "inherit"]},
    {"name": "paint-order", "desc": "Establece el orden para representar el relleno, el trazo y los marcadores de formas SVG", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "fill", "stroke", "markers", "initial", "inherit"]},
    {"name": "perspective", "desc": "Especifica la perspectiva sobre c\u00f3mo se ven los elementos 3D.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "perspective-origin", "desc": "Especifica la posici\u00f3n inferior de los elementos 3D.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<position>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "place-content", "desc": "Taquigraf\u00eda de alinear contenido y justificar contenido", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "start", "end", "flex-start", "flex-end", "center", "space-between", "space-around", "space-evenly", "stretch", "space-evenly safe", "initial", "inherit"]},
    {"name": "place-items", "desc": "Alinea elementos a lo largo de las direcciones de bloque y en l\u00ednea", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "normal", "stretch", "center", "start", "end", "flex-start", "flex-end", "self-start", "self-end", "left", "right", "baseline", "first baseline", "last baseline", "initial", "inherit"]},
    {"name": "place-self", "desc": "Alinea un solo art\u00edculo en un contenedor flexible", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "normal", "stretch", "center", "start", "end", "flex-start", "flex-end", "self-start", "self-end", "left", "right", "baseline", "first baseline", "last baseline", "initial", "inherit"]},
    {"name": "pointer-events", "desc": "Especifica si un elemento reacciona o no a eventos de puntero.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "none", "visiblePainted", "visibleFill", "visibleStroke", "visible", "painted", "fill", "stroke", "all", "initial", "inherit"]},
    {"name": "position", "desc": "Especifica el tipo de m\u00e9todo de posicionamiento utilizado para un elemento (est\u00e1tico, relativo, absoluto, fijo o fijo).", "type": "properties-and-attributes", "values": ["static", "relative", "absolute", "fixed", "sticky", "initial", "inherit"]},
    {"name": "quotes", "desc": "Establece el tipo de comillas para citas incrustadas", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "<string>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "resize", "desc": "Especifica si el usuario puede cambiar el tama\u00f1o de un elemento o no.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "both", "horizontal", "vertical", "block", "inline", "initial", "inherit"]},
    {"name": "right", "desc": "Especifica la posici\u00f3n correcta de un elemento posicionado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "rotate", "desc": "Gira un elemento alrededor de un punto fijo en el plano 2D.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<angle>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "row-gap", "desc": "Especifica el tama\u00f1o del espacio entre filas.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "normal", "initial", "inherit"]},
    {"name": "ruby-align", "desc": "Establece la posici\u00f3n del texto Ruby dentro de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["start", "center", "space-between", "space-around", "space-evenly", "distribute-letter", "distribute-space", "line-edge", "initial", "inherit"]},
    {"name": "ruby-merge", "desc": "Especifica si un elemento Ruby se puede fusionar con otros elementos Ruby.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["separate", "collapse", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "ruby-position", "desc": "Establece la posici\u00f3n del texto Ruby dentro de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["over", "under", "inter-character", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scale", "desc": "Aumenta o disminuye el tama\u00f1o de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-behavior", "desc": "Especifica la suavidad de un elemento de desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "smooth", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin", "desc": "Especifica el margen del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-block", "desc": "Especifica el tama\u00f1o de bloque del margen del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-block-end", "desc": "Especifica el margen al final del elemento que se utiliza para desplazarse.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-block-start", "desc": "Especifica el margen al inicio del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-bottom", "desc": "Especifica el margen inferior del elemento que se utiliza para desplazarse.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-inline", "desc": "Especifica el tama\u00f1o en l\u00ednea del margen del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-inline-end", "desc": "Especifica el margen al final del elemento que se utiliza para desplazarse.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-inline-start", "desc": "Especifica el margen al inicio del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-left", "desc": "Especifica el margen izquierdo del elemento que se utiliza para desplazarse.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-right", "desc": "Especifica el margen derecho del elemento que se utiliza para desplazarse.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-margin-top", "desc": "Especifica el margen superior del elemento que se utiliza para desplazarse.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding", "desc": "Especifica el relleno del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-block", "desc": "Especifica el tama\u00f1o de bloque del relleno del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-block-end", "desc": "Especifica el relleno al final del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-block-start", "desc": "Especifica el relleno al inicio del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-bottom", "desc": "Especifica el relleno inferior del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-inline", "desc": "Especifica el tama\u00f1o en l\u00ednea del relleno del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-inline-end", "desc": "Especifica el relleno al final del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-inline-start", "desc": "Especifica el relleno al inicio del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-left", "desc": "Especifica el relleno izquierdo del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-right", "desc": "Especifica el relleno derecho del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-padding-top", "desc": "Especifica el relleno superior del elemento que se utiliza para el desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-snap-align", "desc": "Especifica c\u00f3mo se comporta el contenedor de ajuste de desplazamiento de un elemento cuando el desplazamiento alcanza la posici\u00f3n de ajuste", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "start", "end", "center", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-snap-stop", "desc": "Especifica si el contenedor de desplazamiento se detendr\u00e1 en el elemento m\u00e1s cercano o no.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "always", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scroll-snap-type", "desc": "Especifica c\u00f3mo se definen los puntos de ajuste de desplazamiento de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "mandatory", "proximity", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scrollbar-color", "desc": "Establece el color de la pista y el pulgar de la barra de desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color> <color>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scrollbar-gutter", "desc": "Especifica si se reserva o no espacio para la barra de desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "stable", "always", "initial", "inherit"]},
    {"name": "scrollbar-width", "desc": "Establece el ancho de la barra de desplazamiento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "thin", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "shape-image-threshold", "desc": "Establece el umbral del canal alfa utilizado para extraer una forma de una imagen.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "shape-margin", "desc": "Agrega un margen a una forma exterior", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "shape-outside", "desc": "Especifica una forma para envolver el contenido", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "<url>", "margin-box", "border-box", "padding-box", "content-box", "initial", "inherit"]},
    {"name": "shape-rendering", "desc": "Establece la calidad del texto y el suavizado de formas cuando se muestra", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "optimizeSpeed", "crispEdges", "geometricPrecision", "initial", "inherit"]},
    {"name": "size", "desc": "Especifica el ancho y alto de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length> <length>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "speak", "desc": "Establece si el navegador debe leer el contenido de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "none", "spell-out", "initial", "inherit"]},
    {"name": "src", "desc": "Establece la URL del archivo multimedia.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<url>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stop-color", "desc": "Especifica el color de la parada del degradado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stop-opacity", "desc": "Especifica la opacidad del punto de degradado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stroke", "desc": "Especifica el color del contorno alrededor de una forma.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stroke-dasharray", "desc": "Especifica el patr\u00f3n de guiones y espacios utilizados para pintar el contorno de la forma.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stroke-dashoffset", "desc": "Especifica la ubicaci\u00f3n del primer gui\u00f3n en la l\u00ednea.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stroke-linecap", "desc": "Especifica la forma que se utilizar\u00e1 al final de los subtrazos abiertos cuando se trazan.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["butt", "round", "square", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stroke-linejoin", "desc": "Especifica la forma que se utilizar\u00e1 en las esquinas de los trazados o formas b\u00e1sicas cuando se trazan.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["miter", "round", "bevel", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stroke-miterlimit", "desc": "Especifica la longitud m\u00e1xima de inglete", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stroke-opacity", "desc": "Especifica la opacidad del contorno del objeto actual.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "stroke-width", "desc": "Especifica el ancho del contorno en el objeto actual.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "medium", "thin", "thick", "initial", "inherit"]},
    {"name": "tab-size", "desc": "Especifica la longitud del car\u00e1cter de tabulaci\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "tab-size", "initial", "inherit"]},
    {"name": "table-layout", "desc": "Establece el algoritmo utilizado para dise\u00f1ar celdas, filas y columnas de la tabla.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "fixed", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-align", "desc": "Especifica la alineaci\u00f3n horizontal del texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["left", "right", "center", "justify", "start", "end", "match-parent", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-align-last", "desc": "Describe c\u00f3mo se alinea la \u00faltima l\u00ednea de un bloque o una l\u00ednea justo antes de un salto de l\u00ednea forzado cuando 'text-align' est\u00e1 'justify'", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "left", "right", "center", "justify", "start", "end", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-anchor", "desc": "Establece la alineaci\u00f3n del texto en relaci\u00f3n con un punto determinado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["start", "middle", "end", "inherit"]},
    {"name": "text-combine-upright", "desc": "Especifica la combinaci\u00f3n de varios caracteres en el espacio de un solo car\u00e1cter.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "all", "digits", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-decoration", "desc": "Especifica la decoraci\u00f3n agregada al texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "underline", "overline", "line-through", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-decoration-color", "desc": "Especifica el color de la decoraci\u00f3n del texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-decoration-line", "desc": "Especifica el tipo de l\u00ednea en una decoraci\u00f3n de texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "underline", "overline", "line-through", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-decoration-style", "desc": "Especifica el estilo de la l\u00ednea en una decoraci\u00f3n de texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["solid", "double", "dotted", "dashed", "wavy", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-decoration-thickness", "desc": "Especifica el grosor de la l\u00ednea de decoraci\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "<length>", "from-font", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-emphasis", "desc": "Aplica una marca de \u00e9nfasis a un elemento de texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<string>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-emphasis-color", "desc": "Especifica el color del \u00e9nfasis del texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<color>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-emphasis-position", "desc": "Especifica la posici\u00f3n del \u00e9nfasis del texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["over", "under", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-emphasis-style", "desc": "Especifica el estilo del \u00e9nfasis del texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "accent", "dot", "circle", "disc", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-indent", "desc": "Especifica la sangr\u00eda de la primera l\u00ednea en un bloque de texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-justify", "desc": "Especifica el m\u00e9todo de justificaci\u00f3n utilizado cuando la alineaci\u00f3n del texto es 'justificar'", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "inter-word", "inter-character", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-orientation", "desc": "Especifica la orientaci\u00f3n del texto en una l\u00ednea.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["mixed", "upright", "sideways", "sideways-right", "use-glyph-orientation", "inherit"]},
    {"name": "text-overflow", "desc": "Especifica c\u00f3mo se debe indicar al usuario el contenido desbordado que no se muestra.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["clip", "ellipsis", "string", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-rendering", "desc": "Especifica c\u00f3mo optimizar las fuentes al representar texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "optimizeSpeed", "optimizeLegibility", "geometricPrecision", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-shadow", "desc": "Agrega sombra al texto", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "<color> <length> <length> <length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-transform", "desc": "Controla el uso de may\u00fasculas en el texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "capitalize", "uppercase", "lowercase", "initial", "inherit"]},
    {"name": "text-underline-position", "desc": "Especifica la posici\u00f3n del subrayado que se establece mediante la propiedad de decoraci\u00f3n de texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "under", "left", "right", "initial", "inherit"]},
    {"name": "top", "desc": "Especifica la posici\u00f3n superior de un elemento posicionado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "touch-action", "desc": "Especifica si un elemento debe responder o no a las interacciones de la pantalla t\u00e1ctil.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "none", "pan-x", "pan-y", "manipulation", "initial", "inherit"]},
    {"name": "transform", "desc": "Aplica una transformaci\u00f3n 2D o 3D a un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<transform-function>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "transform-box", "desc": "Define el cuadro de dise\u00f1o con el que se relacionan las propiedades de transformaci\u00f3n y origen de transformaci\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["border-box", "fill-box", "view-box", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "transform-origin", "desc": "Le permite cambiar la posici\u00f3n de los elementos transformados.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length> <length>", "<percentage>", "left", "center", "right", "top", "bottom", "initial", "inherit"]},
    {"name": "transform-style", "desc": "Especifica c\u00f3mo se representan los elementos anidados en el espacio 3D.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["flat", "preserve-3d", "initial", "inherit"]},
    {"name": "transition", "desc": "Una propiedad abreviada para establecer las cuatro propiedades de transici\u00f3n", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<transition-property> <transition-duration> <transition-timing-function> <transition-delay>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "transition-delay", "desc": "Especifica cu\u00e1ndo comenzar\u00e1 el efecto de transici\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<time>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "transition-duration", "desc": "Especifica cu\u00e1ntos segundos o milisegundos tarda un efecto de transici\u00f3n en completarse", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<time>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "transition-property", "desc": "Especifica el nombre de la propiedad CSS para la que es el efecto de transici\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["all", "<property>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "transition-timing-function", "desc": "Especifica la curva de velocidad del efecto de transici\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["linear", "ease", "ease-in", "ease-out", "ease-in-out", "step-start", "step-end", "initial", "inherit"]},
    {"name": "translate", "desc": "Mueve un elemento a lo largo de los ejes X e Y.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length> <length>", "none", "initial", "inherit"]},
    {"name": "unicode-bidi", "desc": "Especifica el nivel de incrustaci\u00f3n con respecto al algoritmo bidireccional.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "embed", "bidi-override", "initial", "inherit"]},
    {"name": "user-select", "desc": "Especifica si el usuario puede seleccionar texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "none", "text", "contain", "all", "initial", "inherit"]},
    {"name": "vector-effect", "desc": "Especifica si la representaci\u00f3n final de los elementos gr\u00e1ficos SVG se realiza con suavizado.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["none", "non-scaling-stroke", "initial", "inherit"]},
    {"name": "vertical-align", "desc": "Especifica la alineaci\u00f3n vertical del contenido en un elemento en l\u00ednea o cuadro de celda de tabla", "type": "properties-and-attributes", "values": ["baseline", "sub", "super", "top", "text-top", "middle", "bottom", "text-bottom", "<percentage>", "<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "visibility", "desc": "Especifica si un elemento es visible o no.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["visible", "hidden", "collapse", "initial", "inherit"]},
    {"name": "white-space", "desc": "Especifica c\u00f3mo se manejan los espacios en blanco dentro de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "nowrap", "pre", "pre-line", "pre-wrap", "initial", "inherit"]},
    {"name": "widows", "desc": "Establece el n\u00famero m\u00ednimo de l\u00edneas que se deben dejar en la parte inferior de una p\u00e1gina cuando se produce un salto de p\u00e1gina dentro de un elemento", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<integer>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "width", "desc": "Establece el ancho de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<length>", "<percentage>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "will-change", "desc": "Especifica la propiedad o propiedades a las que se aplicar\u00e1 una transformaci\u00f3n.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["auto", "scroll-position", "contents", "transform", "opacity", "initial", "inherit"]},
    {"name": "word-break", "desc": "Especifica d\u00f3nde dividir las l\u00edneas dentro de las palabras.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "break-all", "keep-all", "initial", "inherit"]},
    {"name": "word-spacing", "desc": "Aumenta o disminuye el espacio entre palabras en un texto.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "<length>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "word-wrap", "desc": "Permite dividir palabras largas e irrompibles y pasar a la siguiente l\u00ednea", "type": "properties-and-attributes", "values": ["normal", "break-word", "initial", "inherit"]},
    {"name": "writing-mode", "desc": "Especifica si las l\u00edneas de texto se disponen horizontal o verticalmente y la direcci\u00f3n en la que avanzan los bloques.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["horizontal-tb", "vertical-rl", "vertical-lr", "sideways-rl", "sideways-lr", "initial", "inherit"]},
    {"name": "x", "desc": "Define la coordenada x de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "y", "desc": "Define la coordenada y de un elemento.", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<number>", "initial", "inherit"]},
    {"name": "z-index", "desc": "Establece el orden de pila de un elemento posicionado", "type": "properties-and-attributes", "values": ["<integer>", "auto", "initial", "inherit"]},
    {"name": "@font-face", "desc": "Una regla que permite a los sitios web descargar y utilizar fuentes distintas a las \"seguras para la web\"", "type": "keywords"},
    {"name": "@font-feature-values", "desc": "Permite a los autores utilizar un nombre com\u00fan en font-variant-alternate para la funci\u00f3n activada de forma diferente en OpenType", "type": "keywords"},
    {"name": "@import", "desc": "Le permite importar una hoja de estilo a otra hoja de estilo", "type": "keywords"},
    {"name": "@keyframes", "desc": "Especifica el c\u00f3digo de animaci\u00f3n.", "type": "keywords"},
    {"name": "@charset", "desc": "Especifica la codificaci\u00f3n de caracteres utilizada en la hoja de estilo.", "type": "keywords"},
    {"name": "@media", "desc": "Establece las reglas de estilo para diferentes tipos/dispositivos/tama\u00f1os de medios", "type": "keywords"},
    {"name": "attr()", "desc": "Devuelve el valor de un atributo del elemento seleccionado", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "calc()", "desc": "Le permite realizar c\u00e1lculos para determinar los valores de las propiedades CSS", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "conic-gradient()", "desc": "Crea un gradiente c\u00f3nico", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "counter()", "desc": "Devuelve el valor actual del contador nombrado.", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "cubic-bezier()", "desc": "Define una curva B\u00e9zier c\u00fabica", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "hsl()", "desc": "Define colores usando el modelo Tono-Saturaci\u00f3n-Luminosidad (HSL)", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "hsla()", "desc": "Define colores usando el modelo Tono-Saturaci\u00f3n-Luminosidad-Alfa (HSLA)", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "linear-gradient()", "desc": "Crea un degradado lineal", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "max()", "desc": "Utiliza el valor m\u00e1s grande, de una lista de valores separados por comas, como valor de propiedad", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "min()", "desc": "Utiliza el valor m\u00e1s peque\u00f1o, de una lista de valores separados por comas, como valor de propiedad", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "radial-gradient()", "desc": "Crea un degradado radial", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "repeating-conic-gradient()", "desc": "Repite un gradiente c\u00f3nico", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "repeating-linear-gradient()", "desc": "Repite un gradiente lineal", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "repeating-radial-gradient()", "desc": "Repite un gradiente radial", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "rgb()", "desc": "Define colores usando el modelo Rojo-Verde-Azul (RGB)", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "rgba()", "desc": "Define colores usando el modelo Rojo-Verde-Azul-Alfa (RGBA)", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "var()", "desc": "Inserta el valor de una propiedad personalizada.", "type": "values-and-enumerations"},
    {"name": "cm", "desc": "Cent\u00edmetros", "cat": "Longitudes absolutas", "type": "unit"},
    {"name": "mm", "desc": "mil\u00edmetros", "cat": "Longitudes absolutas", "type": "unit"},
    {"name": "in", "desc": "Pulgadas (1 pulgada = 96 px = 2,54 cm)", "cat": "Longitudes absolutas", "type": "unit"},
    {"name": "px", "desc": "P\u00edxeles (1 px = 1/96 de 1 pulgada)\n\nLos p\u00edxeles (px) son relativos al dispositivo de visualizaci\u00f3n. Para dispositivos con baja densidad de ppp, 1 px es un p\u00edxel (punto) del dispositivo en la pantalla. Para impresoras y pantallas de alta resoluci\u00f3n, 1 px implica varios p\u00edxeles del dispositivo.", "cat": "Longitudes absolutas", "type": "unit"},
    {"name": "pt", "desc": "Puntos (1 pt = 1/72 de 1 pulgada)", "cat": "Longitudes absolutas", "type": "unit"},
    {"name": "pc", "desc": "Picas (1 pieza = 1/72 de 1 pulgada)", "cat": "Longitudes absolutas", "type": "unit"},
    {"name": "em", "desc": "Relativo al tama\u00f1o de fuente del elemento (2em significa 2 veces el tama\u00f1o de la fuente actual)", "cat": "Longitudes relativas", "type": "unit"},
    {"name": "ex", "desc": "Relativo a la altura x de la fuente actual (rara vez se usa)", "cat": "Longitudes relativas", "type": "unit"},
    {"name": "ch", "desc": "Relativo al ancho del \"0\" (cero)", "cat": "Longitudes relativas", "type": "unit"},
    {"name": "rem", "desc": "Relativo al tama\u00f1o de fuente del elemento ra\u00edz", "cat": "Longitudes relativas", "type": "unit"},
    {"name": "vw", "desc": "Relativo al 1% del ancho de la ventana gr\u00e1fica\n\nVentana gr\u00e1fica = el tama\u00f1o de la ventana del navegador. Si la ventana gr\u00e1fica tiene 50 cm de ancho, 1vw = 0,5 cm.", "cat": "Longitudes relativas", "type": "unit"},
    {"name": "vh", "desc": "Relativo al 1% de la altura de la ventana gr\u00e1fica\n\nVentana gr\u00e1fica = el tama\u00f1o de la ventana del navegador. Si la ventana gr\u00e1fica tiene 50 cm de ancho, 1vw = 0,5 cm.", "cat": "Longitudes relativas", "type": "unit"},
    {"name": "vmin", "desc": "En relaci\u00f3n con el 1% de la dimensi\u00f3n m\u00e1s peque\u00f1a de la ventana gr\u00e1fica\n\nVentana gr\u00e1fica = el tama\u00f1o de la ventana del navegador. Si la ventana gr\u00e1fica tiene 50 cm de ancho, 1vw = 0,5 cm.", "cat": "Longitudes relativas", "type": "unit"},
    {"name": "vmax", "desc": "En relaci\u00f3n con el 1% de la dimensi\u00f3n m\u00e1s grande de la ventana gr\u00e1fica\n\nVentana gr\u00e1fica = el tama\u00f1o de la ventana del navegador. Si la ventana gr\u00e1fica tiene 50 cm de ancho, 1vw = 0,5 cm.", "cat": "Longitudes relativas", "type": "unit"},
    {"name": "%", "desc": "Relativo al elemento padre", "cat": "Longitudes relativas", "type": "unit"}
]